
Он всё такой же, столько же денег, даже больше,
Старый хозяин большой империи.
Новая красавица жена, парк машин
И теперь уже известный на весь мир непутёвый сын.
Отец обещал ему просто забыть обо всём.
— Забудь, сынок, отпусти это просто как сон.
Но сын ушёл, взял и просто покинул пределы,
Забрав картины и надёжно припрятанный первый.
Дворецкий тоже исчез, не придя на ужин,
Узнав всё раньше, ведь даже у стен есть уши.
Его искали у знакомых и в отелях.
Этот сукин сын прихватил с собой ещё нехилых денег.
Тупая сука болтала без остановки
И наболтала шифр от сейфа, словно в гипнозе, чётко.
И королева поплатилась, вернувшись назад
В бедный район, ничуть непохожий на райский сад.
И как же ловко и умело он правил порядком.
Прирождённый талант и цепкая хватка.
По сути, окружённый излишним достатком,
Понимал, что жизнь даёт ему, но всего лишь остатки.
Она не против. Я вижу по глазам, что хочет босс,
Не справится один, требуется помощь.
— Я знаю классное место в котельной,
И как-то мы уже успешно делали это там с ней.
— Вот эта запись. Есть ещё несколько копий.
И для меня это сейчас главный допинг.
Дива проплывает мимо, странно кивает юнцу,
Давая понять, что день почти подошёл к концу.
Бутылка вина и третий этаж, жучок.
На искусственных цветах микроперсонаж.
Радиолюбитель, шантаж.
Если надо — жду, игра на краю, кураж, как я люблю.
И уже так скоро и прямо в лицо без намёков:
— Ты двуликая сука, и ты ведёшь себя плохо,
И я готов уйти, но прихвачу с собой тебя,
И думаю, выбора нет, читай — это война.
Могло всё быть сложнее, но оказалось так просто,
Огляделся, вокруг пела чужая роскошь.
Быстро оделся, прощай милый дом,
Прости, мне нужен свой дом, не такой как ты.
Здесь он видел семью, но не увидел семьи.
И провожали с улыбкой его только они:
Голландский портретист — оригинал,
Шкура белого медвежонка, коллекционный бар,
Традиционный мраморный шар и этот набор
Из сорока шести блестящих фанфар.
